有無人將盧sir講既野key返落應有位置？

“有警員已經跌到咩咩咩d人仲圍埋去”
key落去612跌低左既女仔比成班狗圍

佢講既野仲有好多都好適合形容個堆full gear既暴徒

［集思廣益］遊行舉呢類Banner，抵制黑警